岩岩續完約 ，人工都加左

返工返工唔知點好迷惘
明明平時負責開既工作 依家唔比我做
比老屎忽做 直情做埋我個位咁款
究竟老細係咪放棄左我
但係又同我繼續 續約

姐係叫你唔洗做

睇落又唔多覺咁 佢依家當我透明

咁咪好返工HEA

乜料？

叫你專心幫佢含?

我都好努力咁扮工 因為佢都唔比我做 可以點

巧好個波想揸

白收人工都辛苦？

後面有養鬼仔喎